【世紀大股災】未平倉合約總數激增! 期指增加一萬張，期權增加7千張

末日股災

升災

信政府 唔怕

23600 gogogo

攬炒

姐係代表咩?

+1想學

係咪等於爆倉數目？

出埋buy 定 sell啦

求解

臨緊月尾一般都係減，食糊/roll 下期
但依家係月尾仲大加=大把人未平倉=大把人睇跌勢未完

屌，信政府，升災

+2想學

合約好似係一買一賣的

期權張約好似有限期 去到臨限期都仲未平倉 即係佢地預期繼續跌 想賺到最後 ？

幅圖好似係call黎，過幾日就到期，即係好肯定月尾前會升返？

係咪指有班人short call左，咁樣既話即係同時有班人long call,咁樣既話究竟係睇升定睇跌多？

窮撚正股驚西

期權係對賭來 無咩意思
睇總數上升說知會好大波
隨時星期一千升/千跌
一行錯邊好即刻止蝕反手